香港真係好勁 明知道會輸 都會打到底

大家要打到香港落實雙普選嘅日子 可能係打3年
撤退只係暫時性唔好灰心
因為我地係同世上最邪惡嘅共產國際對抗
728我地進步緊 拖延到黑警嘅時間由以前嘅1個鐘
到尋日拖延到5個鐘 仲要佢發射無限子彈先做到
由以前冇科技樹見到警就跑
到今日有旗手等物資線同後排穩定落黎
不過真心要向被拘捕嘅手足道歉
你地被人拉扑頭但我就咩都做唔到去救你地

琴日果堆係輕裝新兵都搞成咁
其實係咪每星期一次會集兵力強啲
一次快閃一次反攻

應該係 連續兩日打仗 狗都會輪班

因為已經好絕望, 就等同隔離寶島選條傻佬出黎一樣

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

勇武撚冇得換班
仲有真勇武太少人

最少要同狗人數一樣先反到cup

大部分都係支援兵打唔到狗

明知道會輸？

請停止失敗言論

請停止失敗言論

失敗冇問題 失敗係歷史上係過程 只要市民贏一仗 果一仗就係民主嘅確立

唔緊要 沙田一仗都係求生意志逼發出黎

Push

唔會有雙普選架喇， 焦土啦

一定係焦土最後

今日記者會都冇反對革命了

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用